范國威：經常探監（13+3）

食撚屎啦柒頭 點都唔撚會投你，廢票